模型白色一問

請問依隻白色（右邊）係用咩油？
珍珠白？
謝謝大大

推

我覺得似普通白 只係打左燈咋喎